80萬係長駐人數，200萬係最大人數

回帶去半年前
點解616會有咁多人上街？
送中近了，警暴來了，末日快到了
梗係死都死出嚟啦
咪「逼」咗200萬人出嚟囉

而家呢？
有人權法，有區選大勝加持，送中收皮了，民意都明顯冇變過
即係冇deadline，正處於平穩期
換言之今日只係平常嘅日子
然後有80萬人「自願」出咗嚟

所以80萬真係好多，唔好下下畀200萬限制自己嘅思考

Correct ah push

真 616個日印象中係吹咗成個星期雞（唔知有冇記錯）
128係星期三定四先有不反 個陣班狗又冇咁猖狂
仲要狗影都冇隻 唔會話做埋d on9野
明明80萬已經係好撚大嘅數字 睇下其他國家嘅政府？跪咗啦屌 係港共先咁無恥咋嘛

推

616梁烈士迴響太大始終佢係呢場運動第一個過身既人

616 個陣我係識極港豬既人都出咗
主要原因我覺得係梁凌杰
同埋個個星期既事(612, 暴動定性)

haha...
getting used to 1-2 million people )

啲人覺醒咗
零三年邊有中學生行

200萬唔係最大人數
200其實唔止呢個數
有時想出黎出唔到
有啲考慮過風險要休養等等
大把人支持但其實冇出到
你今日見到幾多屋村c9丫叔會出去？
唔多係因為佢地自己有野做啫
呢個數永遠都係一個迷
但你要人出黎做野反抗就一定不斷有

請告訴我，遊行人數有咩意思？